都話粉紅色豬嘴就係鬼

和好佢條毛。離佢而去就好

唔好理咁多啦 快d走啊

粉紅色豬嘴就係鬼?
你重撚鬼啦 弱鳩智

不分化 屌你老母

其實你識唔識啲豬咀點用點分？
之前銅鑼灣啲真鬼粉紅色嗰個係2097 P100濾綿，連濾罐都冇落
而家成日俾你地捉粉紅色嗰啲係6092X，連形狀都唔同

我認錯。

不割蔗。gogogo